[25:0] 黃大仙現場討論

推！

黃大仙廣場見

自推

推

發生咩事

#30Nov 今日11月30日( 六 )行程
14:00 中環中學生x銀髮族集會
( ✅已獲發不反對通知書 )
18:45 觀塘公民論壇大會
20:00 黃大仙區選祝捷會
( ✅已獲發不反對通知書 )
20:00 淘大民生大會
( ✅已獲發不反對通知書 )
20:00 鰂魚涌感謝祭
20:30 九龍灣聲援理大人鏈
————————————————
未來數日活動提醒
#1Dec 尖沙咀毋忘初心大遊行
( ✅已獲發不反對通知書 )
#1Dec 中環感謝美國保護香港大遊行
( ✅已獲發不反對通知書 )
#8Dec 維園民陣國際人權日遊行
————————————————
未來活動日程詳盡資訊：

本頻IG :
本頻FB :

Thx
有冇live?

黃大仙邊有野搞

開始去拜神未

區議員感謝祭

等緊記者開

開始

2015開始

無人提，見蘋果直播先知。

快啲過嚟啦

好多人

慶祝完好收拾心情繼續打落去啦

完左未而家出黎遲唔遲